明愛司機被指故意駛向鴿群致白鴿三死三傷，明愛寸咀回應：會向部門投訴環境禽鳥衛生及非法飼養問題

坦白講，的確係無證據係個司機碌又唔知係咪真係有心
但回應十足十支共政府果套......

市民反對逃犯條例
政府：了解市民大眾對港獨派既不滿，將會用國安法將不犯分子繩之於案

擺明愛錢

動物撚又可以出黎吠了

其實走得好快
好難車到
仲要3隻

其實本身單野都係口同鼻拗，佢求其回應話會調查下，我諗過兩日無人記得。

依家死咗三隻動物佢仲屌返啲動物轉頭真係好撚賤痴撚線

已經一蚊唔捐比呢啲仆街

我都唔知，不過本身係車cam group有人話係佢睇到都碌過去，而唔係動物group啲人

我主要都係想講明愛個回應on9 姐

香港大部份所謂"慈善機構"本身都已經係仆街，對香港人受打壓視而不見。係估唔到今次對住動物直頭可以咁直接講得出咁冷血既說話

又話有車cam，片都冇條，想屈人咋啩？

612 立場 仲有之前嘅星火同北區鄰社

老實講
明愛 聖公會 保良局 依d出名既ngo
每年囉政府勁多錢 反而要政府跟番佢條rule
小市民比唔比錢都對佢無影響

唔知啦，我都無覺得個司機一定有心。依家屌緊明愛個回應竟然係掉轉頭屌返d被碌死既動物影響環境姐

你交稅其實已經養緊明愛

我知
仲有綠色和平係少有屌政府明日大嶼，當日又有幫手化驗催淚彈既環保組織

中環街市附近一個禮拜都會車死幾隻動保使唔使實地考察一下

有沒有車cam

屌緊明愛個回應, 唔係屌緊個司機

差唔多啦，都係R funding R同情啫

是旦回應話咩加強司機培訓咪算
咁回應真係辣火頭

係

d 鴿比d 阿公頭阿婆餵到唔驚人
人行埋去d 鴿都係行過2步就算

睇留言有人話影到碌死啲鴿
但入唔到個group睇

有無link

真係正撚仆街冚家剷黎

兩樣啦

1 其實個架van要幾快倒車先有機會碌到，定係架車頭入

2如果一早有屍體，都未扁哂司機睇唔到照碌屍體？

不過個個人形容得到架車泊入去同d鴿死既過程個個過程
應該都係司機衰

自己做安老服務, suppose 係要尊重生命既機構,
然後動物死無全屍, 個態度竟然係屌啲動物話佢地對環境做成衛生問題

咁啲鴿明明係pests，偏偏啲人又餵又養，越生越多破壞環境，明愛可以點？執返去急救？

入唔到睇

有人影到貴社車牌PA9026既司機碌死咗幾隻鴿，當時人聲稱該司機睇住鴿群都照碌過去。如果生命有價，麻煩調查同回應一下，感謝。

其實簡單咁睇,
隔離有3條屍, 就算唔係依架車碌, 都點都係之前有車碌死,
再唔係就再離奇啲係有人殺咗3隻鴿掉去同一個位等俾車碌

唔通幾隻鴿同時自己自然死係同一個位咩

就算唔係佢地整死
但都會有可能碌到條屍，下架車經過又有可能碌到
你都唔想屋企樓下一堆爆哂啲內臟發哂臭既屍體啦
咁大架機構當見唔到唔幫手處理，call下保安都得啦

Pigeon lives matter

講到破壞環境, 其實有無諗過人類先係number 1
咪又係愈生愈多, 個個繼續養自己啲仔女
姐係有人交通意外死咗, 你都唔會無里頭走去屌鳩啲人類破壞環境掛?
係都唔撚係人地死咗既時候講掛?

呢個已經唔係事實係點嘅問題
係PR嘅問題

點做到

竟然肯攬個司機

yes
個問題就係就算個司機完全無辜,
明愛都唔撚係咁樣咁撚賤格咁回應

狗咬狗
食花生就得

車喎 雖然有啲係on99咁

push

有蟻添

d撚屌鴿真係好撚煩膠😂😂😂

又B 又閃光都唔走

廢老鴿

動物撚真係煩
出面啲人係咁滅鼠有冇幫啲慘慘豬米奇呻冤？

其實青山係咪香港嘅關公訓練所

明愛當年害死人都唔撚驚香港人屌啦

有政府科水啦 都唔洗我地捐

小弟無知, 邊單

啲垃圾宗教/慈善機構（not all）好多只係搵個牌頭搵食

推到佢間補習社執

真..
自己又食牛又食雞
唔好見相又大愛撚上身

on9 白鴿都有人護航

明愛醫院呀 好似話有傷者起醫院門口都唔救

要收到call先救

明愛d學校都係極品啦

依啲物種最好降低一下，而家麻雀少咗咁多就係因為多咗依類斑鳩

點解鴿就有人發聲，蟻就無？

遲啲到曱甴，蟻，微生物

屌你老母啲白鴿同圍屙屎完全冇貢獻
破壞社區衞生造成滋擾
最好車死多幾隻就啱

司機 我挺你

撐就撐啦 挺乜撚

on9仔
白鴿 都有人嘈
左膠上腦?

兒登仔為左反動物不惜支持呢d藍到黑腐敗ngo

咪就係，班垃圾搞到而家香港麻雀好難再見到
完全係鳥界新移民

遇到明愛d企街既可以拎呢單野問下佢地點睇

想知啲司機係咪會避埋蛇蟲鼠蟻

師兄你邊度聽過話麻雀少咗
香港有組織一直有統計麻雀數量wo

《全港麻雀普查2020》全港麻雀數量穩定 新冠疫情未見影響
最新普查結果顯示本港約有26萬隻麻雀，與2018(25萬)及2019年(24萬)相若（由於計算有誤，去年公佈的2019年數量應為243,071）。香港觀鳥會高級研究專員彭俊超博士指出：｢從過去5年的普查結果推斷，麻雀的數量並沒有受到疫情影響，整體沒有明顯增多或減少的趨勢。」

"挺"你老母咩支那種

仲要串到唔炒肇事果個職員 擺明串鳩香港人

屌，最後個劇本，個司機講大話呃機構，機構誤信咗，已作內部警告，完

兒登仔為咗反藍到黑腐敗ngo不惜支持白鴿

佢d學校先極品

明愛中學全部band3

但如果真係咁，佢可以點回應先

夠竟佢地係未食素

有啲好奇點計

好慘呀D雀仔😭

班人有冇揸過車
其實真心想知可以點做

上面已經有人講咗,
話會調查, 調查完照話係事前已經有鴿屍 + 司機會確保架駛時會小心路上動物， 成件事已經完
依家係完全唔講司機會唔會小心路上面既動物，仲講明會叫有關部門＂處理＂啲禽鳥
咁都唔會撩交打?

急刹然後撞後車

你咪第一隻

鴿只係空中老鼠
人人得而誅之

為民除害啦 臭閪鴿周圍ALL屎

白鴿=識飛嘅老鼠

入面全香港斑鳩得5萬8千隻，但我見到咕咕咕次數仲多過麻雀

食緊嘢
走唔切？

=================================

★ 中國100年前想殖民巴西？

做得好 根本係空中老鼠

嘩大愛post

因為生活既地區唔同掛

正一仆街冚家剷

根本要種族滅絕呢d垃圾 周圍不停屙屎 衰過老鼠

D斑鳩跟本就係飛天老鼠

明愛：好嬲好嬲
等“處理”完禽鳥就“處理”連登仔

動物撚煩到

窮撚學人捐錢
應該係最大笑話

見過啲咕咕咕係到蝦麻雀，搞到附近啲麻雀全部都好瘦

講開又講真係少左好多麻雀

真

直情要頒個大紫荊徽章俾司機

《全港麻雀普查2020》全港麻雀數量穩定 新冠疫情未見影響
最新普查結果顯示本港約有26萬隻麻雀，與2018(25萬)及2019年(24萬)相若（由於計算有誤，去年公佈的2019年數量應為243,071）。香港觀鳥會高級研究專員彭俊超博士指出：｢從過去5年的普查結果推斷，麻雀的數量並沒有受到疫情影響，整體沒有明顯增多或減少的趨勢。」

最簡單嘅制裁 唔捐錢比佢哋又會變死狗

好奇問下 佢今次係車死曱甴老鼠你又嬲唔嬲

根本就係 細個果時好多麻雀
依家d鴿多到 又唔驚人 污糟到死

啲死鴿撚唔明
遲下曱甴都會有人救
曱曱

一地雀屎仲要勁撚大篤 行過都要擔遮

你講呢兩年把撚咩 講緊廿幾年前呀

有隻on9 仔已經吠緊

屋企樓下個巴士站都係咁
夜晚行過成日見到有啲白鴿屍一pat咁喺度

係 痾到周地係屎，以前啲街都好似冇咁多鴿
仲有啲鴿成日飛去我間房嘅冷氣機槽度，日日都由朝叫到晚趕走佢一陣又飛翻嚟 好撚煩

你有廿幾年前數據？

仆街

見上面有人話啲鴿係應該識夠快飛走，我想講啲雀係真係會趕唔切飛走，好多時餓左好耐有野食，真係會飛唔切⋯⋯我親眼見過2次⋯⋯真心，慢少少都已經可以放過佢哋一命⋯⋯唔係想做動物撚，講真個世界唔撚係得人⋯⋯

而家啲鴿唔驚人

你識唔識分莊閑？ngo惡過政府

打架一流

鴿都當生命

好串咩？ 車未到已經有屍體都關佢地事？

點解識飛都可以咁黑仔

分分鐘班友食乳鴿果時就好味好味

我成日買
食得既野都要愛護

見過有喲鴿單車衝過去都唔驚

啲雀連呢啲意識都無
今次無俾車車死，下一次都會被車死

長春社算唔算？

有愛心既香港人

俾人縱慣
見人唔驚

依幾年好似唔見咗禽流感

笑咗，明愛醫院係醫管局管理

呢啲人去紐西蘭揸轉車應該哭撚死左

景林d鴿唔識飛嫁
你渣架坦克車衝埋去d鴿都淨係會係地下都跳跳下
申利： 住左20幾年

同時，管理局亦可運用理事會委託之權力，支配、調節和管理香港明愛的產業及機構事務。

你先係真心

唔好講鴿啦，相信如果係有三個廢老明個有車仲企係路中間，都好撚多人想車死佢啦

當日撚日受滋擾時睇下你仲屌唔屌的鴿

natural selection

認真 今日收工先見到D白鴿唔知做乜好鐘意企馬路...
直頭架的士行到好近都唔走, 最後要架的士呠佢先行走
但一綠燈又企返出去
司機善良就呠兩野啦 佢地都幾傻鳩架有車係隔離駛過先嚇一嚇

d撚屌呀叔呀嬸餵到佢地肥得濟飛唔起就有
餓得濟走唔切，你都 on撚鳩

你真係幸福
祝你日撚日5點幾俾 d仆街白鴿企係窗台嘈醒
洗親衫晾衫都中雀屎

推

無論係唔係你車到，你咁回應，即刻駁屌啦

根本係啲仆街周圍餵食引晒雀過嚟，個司機完全無辜

人哋做安老你拉埋動物權益嚟講乜鳩呀？

或之你恐龍行過
我懷疑佢地肥到飛唔起

屋企附近個巴士站每朝都有個阿婆一袋二袋飼料餵白鴿
搞到勁多白鴿又污糟又多雀屎

好多人都鬧過個阿婆
但個阿婆都唔理
每日照餵

見親餵鴿撚
見一個屌一個

梗係啦
喺人哋地頭撚鴿果時就好得意
餵完拍下籮柚走人
留低啲鴿屎同噪音比住喺果度啲人受

d動物膠壯大之後就快架喇

明明只要講返啲誠懇啲嘅嘢就收到科
依家咁撚串咀, 即係博屌啫

呢d就真係偽善啦

即刻急煞
然後車上面啲人全部勁Chok一嘢
動物撚:最緊要白鴿冇事

啲動物撚又出來鳩叫
今日落街拍死多兩隻蚊先
激死班動物撚

我啱啱已經踩死咗兩隻蟻
佢地會唔會好嬲

用鞋底捽多兩下，確保虐死佢地

我拍蚊都會磨到佢變碎粒，死無全屍

咁既街磚已經入咗村
速度應該都唔會快得去邊
好明顯D鴿已經唔怕人/車
要鬧就鬧非法飼養既人啦
部車中得最撚多就係白鴿屎

動物撚幾時去街市抗議人殺雞殺鴨劏魚?

邊個真心google一下咪知：
明愛醫院（Caritas Medical Centre，醫院管理局內部代碼：CMC）於1964年由香港明愛創立，位於香港九龍深水埗區長沙灣永康街111號，於1991年移交醫院管理局

1991年比左HA管啦
變咗公立好多年啦
人哋官網都係HA
你剛剛放監？
求其去明愛官網copy段野就話人真心

本身自己已經唔會再捐明愛，今次會叫身邊D親友以後一毫子都唔好再捐俾明愛，更加唔會再去明愛賣物會或者買明愛D獎券

其實一黎揸車未必剎得切掣
二黎未必睇到有雀係地下行緊

無片我真係唔跟咁貼住
但其實啲動物撚平時食唔食乳鴿
我唔係黑心 但真係好偽善
點解影得相唔叫個司機停車先
入得邨都唔會開快車架啦

依個係operations
醫護係under HA架囉 懶醒五毛

你條弱智五毛死煩膠幾撚時可以quit連登？

我真係唔撚該你咪亂衝出黎柒

佢哋用愛發電吸收日月精華為食

觀察到自私餵鴿果類人, 不約而同都有精神病問題
揸白卡係咪大撚晒

將軍澳白鴿太多
將軍澳人分分鐘覺得車得好

做呢啲社福機構 出埋呢啲咁唔尊重生命嘅回應已經死得啦
個問題係話司機特登碌9 d鴿 更加死硬

兩樣都係問題
指控如果係真 係刑事罪行

我淨係鄧個司機慘姐
遇著啲on9環保撚 公司又唔識兜

共愛靠政府捐錢洗鬼靠我哋呢啲窮民捐咩
中共最愛虐待生物，可能見到呢件事仲捐多咗錢

BLM

大部分都on99咁

Bird life matters

其實白鴿好蠢，為左食野唔識飛走
我見過電車咁慢都轆死過一隻

如果明愛睇到呢單自己個司機逆線行車會點回應呢？

改名做"明愛安葬服務"好啲

真 一日返十個鐘可憐下自己好過

刑事罪行
真正受法律保護得幾種動物
其他撞死當睇唔到 繼續開車 事後報俾狗就完事

呢啲充滿小農特色嘅佛偈你慢撚慢講飽佢。中國人就係戇鳩，全世界最冇興趣去讀動物學植物學嘅民族就係最撚市儈嘅中國人，因為搵唔到錢，但最濫情最鍾意利用動物去表演愛心嘅又係中國人。呢啲廉價愛心唔撚work架喇，你慳撚啲

成撚日有類似事件發生堆乜撚愛動物會就跳出黎屌鳩人
屌你老母咁撚大愛唔撚捉佢番屋企養 由鳩佢地係出面柯屎柯尿滋擾市民？
應該要將d鴿一車車扔去啲撚樣屋企瀨撚到佢老母臭化閪屋企成地屎先肯收聲

犯邊條法啊？quote黎睇睇

你講呢啲冇用，講過無數次班仆街動保撚都詐詐諦諦扮睇唔到，狗撚過閪

樓豬已經扮睇唔到啦

樓豬弱智 係咁推po
應該都係拎左白卡

你地咁憎動物膠但係咁幫我推post唱衰明愛, 你覺得我弱智定你地弱智?
我理撚得你地點屌個個係度幫我推post我不知幾撚開心,
個post上咗幾個鐘熱門三百幾個正評
睇得依個post既人都係睇第一頁風向, 你覺得你地係頁尾既討論會有人理咩傻鳩?
繼續幫我推post啦弱智仔

啲鴿真係撚屌嚟
唔好講揸車
我喺條街行過 行到一米左右距離都唔飛走

啲鴿比人過度餵，生到越來越多污染環境，死幾隻重好。

再者，有生命危險都走咁慢，強者生存弱者淘汰，自然定律，只能希望佢來生反應快少少。

白鴿姐
d鴿痾到周地屎
屋企附近有白鴿患既人應該普通都好憎d鴿

So?

老老實實
鴿都要讓既話全香港都塞

依d慈善機構最叻叫d學生,細路,傷殘人仕天時暑熱響條街到賣旗
自己就響冷氣房數銀紙

飛天老鼠嚟架大佬...
咁撚大愛 攞哂返屋企養囉

虐殺鴿亦是成人班必修一課
盼望能提前撞佢老母

住低層既冷氣機位比佢地搞到又多屎又生曬蟲

點解我見親嗰啲都係走得好快 我通常都唔洗減速佢哋就飛走晒
不過其實響一響按佢哋都會飛走

好司機

推你老母閪咩。有意義啲人自自然然會推。咪撚鳩啦，強行整熱門好肉酸啊

thanks

屌 on9
景林大撚把廢老得閒唔去打針安樂死
日撚日係到餵白鴿
搞撚到周圍都係
我覺得依家咁幾好
最撚憎白鴿 煩鳩到

碌鳩死就啱

屌老母日日朝早係到咕咕咕

嘈撚住哂唔洗訓

又成日放炸彈

我自己揸都會快速咁過

呢d應該叫"慈能善機構"

個司機一定係連登仔嚟
其實連登仔同中共小粉紅本質上都係一個大仆街嚟
都係個啲對生命毫無尊重的人
上面嗰班話碌死哂就好的撚樣
口吻十足十藍絲讚黑警打死班搞事的暴徒一模一樣

唔好講事實啦
一個國家的文明程度，就看它怎麼對待動物。

拎老鼠黎比
第一老鼠係害蟲
你個心態係佢係害蟲,所以你想打死佢
唔係因為想虐待/好想殺佢
所以去打死佢

第二正常人殺老鼠都係一下拍死佢就算
唔會專登去虐待佢

唉 手足

死哂最好。成日飛上黎嘈 又柯屎落部冷氣機度。

樓主寫到明係明愛回應on99
而且搵鼠患要滅鼠同車死鴿做比較
你老母係咪生漏左個腦比你？

為進食而殺生同埋唔覺意車撚死仲要唔認其實有分別
一種屬於大自然既規律，另一種係人為
明白未呀on9仔

係咪成個地球本來就係屬於人類？
其他生物無資格係條街生存？

終於有正常人
係動物問題上面連登仔不嬲同支那仔口吻一致

在本港，虐待動物是由《防止殘酷對待動物條例》（第169章）及其相關規例（第169A章）規管的。在此條例下，虐待動物的定義廣泛，任何人士如採取或不採取行動而導致動物遭受不必要的痛苦，即可界定為虐待動物的行為。

?

一野車死佢算係諸受不必要痛苦咩

同埋D鴿本身都唔怕人唔怕車, 習慣左好接近先逃走

我回應關樓主回應咩事？懶係醒
同埋咩鼠患？我覺得老鼠好可愛啵
有鼠患既時候老鼠就唔係生命喇？你個龍門擺係邊？
白痴仔lol

放心
有因果
有報應
一定有
係業

有班連登仔口講要外國幫係爭取人權民主自由因為係普世價值，下一秒講動物權益就話自己揸車會直接碌過、死多啲仲好，我彩依班友都嘥鳩氣，咪繼續幫我推post唱死明愛囉

回應下你啦
其實就算係老鼠，保護動物既團體都一直有爭取唔用老鼠膠、唔用毒藥，爭取用人道方法，姐係避孕藥去控制鼠患。

只不過係你班垃圾見識少、冷血，就覺得人地都係無理老鼠權益姐

人類污染明明先係排第一，又唔屌啲人生存仔、養大自己仔女係污染地球？周街指住人地老豆老母鬧呀嘛? 又唔做？

人類愈生愈多果班友又唔自殺？唔殺咗自己屋企人？

但講到鴿就話死多啲好

咪撚懶係大愛啦傻閪 咁你自己有冇幫老鼠出黎爭取公義？
行動在哪？保護動物既團體？你自己係咪一份子？

冷血笑撚死

同啲鬥黃連登仔一樣
抗爭就要攞埋自己條命出黎/俾支共拉去坐十碌先算黃？
講動物權益就要傾家蕩產幫哂全宇宙既生物先算有爭取動物權益？

你老母生你個腦係咪生咗去你屎眼？

btw, 多謝你幫手推post幫手令多啲人關注鴿鴿既權益

一句唔埋就係度人身攻擊好嬲？
你答完呢炸野同答我
「冇呀 我得把口up架咋 」一撚樣
仲要成個惱羞樣出埋黎

唔緊要啊 我尊重關注廢鴿權益既人
唔會亂咁人身攻擊你地既

Ching好波

好咩波姐
你都未覆我

我救過幾多動物你又知？你識我本人？

唔該哂你地啦

尋晚我訓咗今朝訓醒你班友又幫我推多咗80個正評

調番轉講 你私底下係虐畜狂殺左幾多隻動物我都唔知架姐

係咪一份子又關你撚事咩
起碼唔會好似你條on9仔咁落井下石已經好足夠

係唔關我事既
咁你有咩立場幫班閪鴿護航？
你未答我啵 老鼠係鼠患果陣就唔係生命？

多左又點 多左會唔洗死？
幫啲鴿執骨未
比蚊蚊咬做咩要打死佢呀

拉

咁你唔撚知又話鳩我得把口？

訓醒未呀

鴿撚：所有動物係生命
曱甴同蚊：

ching有幾道理
又係既,多80個正評班閪鴿唔洗死既話,
林鄭咁撚多負評一早落埋台。
所以話總係有人以為連登=全香港

你每拉一下會令我幫你推返兩下
唔該哂

邊度有串嘴回應睇？

唔係我話你得把口..係你以上既Comment同咁講係冇分別姐
咦唔係, 聽你呢D語氣好似有幫老鼠爭取公義啵

所以... 你做左D乜 ? LOL

我淨係想睇串嘴回應

推飽佢
推多啲你啲鴿鴿會返工
動物撚平時有無食素呀

上面咪答撚咗你應該點同時保護老鼠權益而又控制鼠患囉，避孕藥呀你又扮睇唔到

未爭取到依個方法就唔算？
香港無民主就全部人都無資格叫自己抗爭者？

佢答你唔到
又唔係現場又以為自己睇到
人哋解釋又唔信 鴿撚明唔明咩叫無罪推定

樓主貼果個明愛回應一啲都唔串，點解咁多人話佢串

日日將白鴿拉去同抗爭比
你都弱鳩智
影響到民居屌唔屌得呀

樓主貼果張明愛回應可能就係串咀回應，但我讀咗十次都搵唔到串既地方係點，但佢就無限解讀又話串又話似政府

可否share 串咀回應？我睇唔到

駁唔到就拎d assumption 黎屈鳩人繼續鬧

慘在大把人覺得佢寸一齊屌緊明愛

你班友就係我post尾圍爐幫明愛護航陰鳩公

保鼠老鼠權益? 梳真係笑左出聲
請問鴿同老鼠有D咩權益?
當你爭取倒酒樓唔比食乳鴿, 唔比隨地踩死螞蟻昆蟲果陣再出黎講保護老鼠權益啦CHING LOL

藍絲：我睇唔到

你講你駁唔倒?

我無護航，我理撚得明唔明愛，我淨係想知邊度串，可否share

蚊權益呢
唔可愛唔係生命？

我都費撚事應佢住，語無論次

又屈藍絲，咪咁垃圾啦，連唔覺串都可以屈藍，你係咪痴線架

漏左, 唔好意思
係時侯拎番本動物百科全書出黎

佢又答你唔到
幫啲白鴿執骨未呀樓主
我比我啲朋友睇個個笑抵死
鴿係害蟲飛天老鼠

你條藍絲狗收皮啦，支共比五毛你唔夠數呀

老老實實 你根本都應唔倒我
無謂勉強啦

我話你同藍絲一撚樣態度姐，屈你老母咩閱讀理解0分？

邊句係形容緊「同藍絲一撚樣態度」? 請quote

[全城緝兇] 兇徒以火機燒雀仔眼致起水泡，片段被放上IG story！！！

樓主 則係住單咁我都好撚嬲，應該捉個人出黎打靶，但事實係明愛回應我睇唔到串既地方，唔好下下唔認同就話屈藍，你咁樣好撚低質垃圾，連講白鴿都可以用黎屈藍有無覺得自己好on9

留名睇偷換概念既極致

有架，好多雀呀貓呀狗呀俾車撞死，我地動物義工都會有幫手執骨，當然仲有救傷咗既貓狗雀

各大義工group已經愈黎愈多人，相信今次之後會有更多義工加入多謝你出既一分力

即係咁, 我拎老鼠做例子,
你唔係以為全世界既動物得番老鼠同鴿咁單純呀嘛?

偽善 唔見你幫曱甴

你咪同啲小粉紅一樣玻璃心囉，上面比唔夠錢你呀，四圍拉黃藍，明明唔關事都老屈，收柒皮啦，死屈藍撚，本身淨係想知邊度有串咀回應，你條死傻鳩就開地圖炮屈我藍絲，同路人都照屈，你巿係痴撚線，仲好意思講抗爭者，抗爭到你咁撚樣死撚緊啦，連問下邊度串都二話不說屈藍，好撚心你啦，你咁既態度真係影衰抗爭者三隻字

oh, 咁無辦法啦應咗你又當應唔到，咁我唯有同你一齊推post唱衰明愛，繼續俾多啲人關注鴿鴿

鴿患鼠患蚊患，係同一level

但我岩岩係樓下踩死左隻螞蟻,
點解你地D動物義工冇幫手執屍既?

CHING岩岩講完「費撚事應你住，語無論次」
而家又話「oh, 咁無辦法啦應咗你又當應唔到」
做乜L野姐你

無屈你，話你同藍絲一樣，有就扮睇唔到姐

個個都話明愛果句寸，你覺得唔係寸咪唔係囉，又問返我做乜鳩我頂post就已經講撚明係邊句。

anyway, 繼續推

多啲人關注
咪又係成日比人殺
抵撚死臭鴿撚

扮明係到等緊人餵啦

真係唔覺串，係你無限解讀果句野令佢串，又係屈人技倆，依家講緊車死鴿，人地解釋本身死咗係地，咁就串？ 咁都可以屈藍

如果真係唔關個司機事，明愛應該盡快公開架車車cam片，唔使坳

算 故意車落去就算

講緊處理啲衛生問題果句呀

死咗三隻動物，話啲司機以後會小心 ,都唔撚講，咁咪寸囉

你唔明就算啦我要解就解釋哂，依個poot 既正評亦證明你依啲睇唔明既先係少數

置頂你依句

屌佢老味 係到講呢d

我刀唔明你嬲乜其實

個人觀感睇完覺得唔覺串，就要比你話藍依下你真係好仆街，你自己知唔知一個同路人比你話藍係衰撚過講粗口，你同人拗還拗，咪撚一見人唔支持你就話人似藍絲，你咁撚樣態度其實賤過藍絲，同共狗乜都拉落政治用kol100 下下政治行先洗班無腦藍絲狗係一撚樣

唔好問，一問就藍絲架啦

我就擺撚到明講咁邊句係寸, 亦大把人講緊果句係有問題
你就自己彈句"睇唔到"出黎, 我咪同你講藍絲都係依啲口吻囉, 有話錯你咩?
你話我賤過藍絲, 睇落你先係痴撚線果個wo
不過我唔會上心, 放心

繼續推, thanks

投訴國泰飛機師擺明見到雀仔仲飛埋去

第一，我好肯定係因為你鋤明愛先貢多正評，唔關你內容事
第二，j正評你老味係咪on9㗎

目前邊間機構，連登仔唔捐錢，搞到變死狗
想知

"你肯定" "你肯定"
得啦個個睇依個post既心諗緊乜你都知, 你最叻

咁你去死先啦no1講到自己咁愛護環境 你仲唔快啲去死

貢你夠「覺得」明愛串啦

旗咗

係呀, 我覺得係講緊自己覺得, 我緊係知自己諗緊乜
點撚樣呀係咪我連知自己覺得啲咩你都唔俾?

佢地連機構點生存都唔知
我肯定佢地無捐過錢

其實已經夠多人覆
你唔使不停用emoji 推post

俾
起撚鋼咁

邦你推下
刀唔知嬲乜

612

有啲廢老雀真係唔理你
扭軚又驚佢同時間行埋一邊都係轆死佢
要呠走佢但又驚嘈到人

俾你又問我"我覺得"做乜?
語無論次

無嬲, thanks

宣揚動物權益等多啲人關注,
推多一萬下都唔會厭多
thanks

你覺得就得
我覺得就唔得

原來係咁
唯有推

鴿真係好大嘅問題

如果屋企附近有佢地大量出門你基本上唔撚使開窗

最撚仆街係有啲仆街阿伯走去餵，搞到越生越多

我覺得明愛既態度寸
同你覺得啲人正評我係諗緊乜
兩回事wo老細
我唔係讀緊明愛心, 我只係講佢句野俾我既感覺,
但你係讀緊正評人既心wo
明未呀?

Ok 幫你推多下

大家入得黎, 幫得我推既就係同路人
點互屌都無問題

唔好意思我刀系言井緊感覺
因為根本得你推

你一樣係讀緊正評人嘅心

樓主唔係住果頭咪關心囉
懶大愛

推下啦

開過車就知好難車得死呢啲鴿

每捐1萬，啲總理嘅肚腩又肥多一吋

死幾隻鴿都嘈
報漁護署發現雀鳥屍體組
咪可以解決件事

推兩下就多啲人關心
你做啲野都幾天真偽善

都係既, 可能個個正評都係正評車死啲鴿車得好
係我錯我諗多咗
不過其實頭一頁我仲有回覆話明愛on9, 都一樣大部份正評,
我理解既就係大部份入得依個post既都明我講咩

whatever,
謝推

係架, 好多國際線都係上twitter咁樣推返黎

推

仲有每日阻擊TVB戰線啲post都係咁推
你都可以一樣覺得無用
總之繼續覆我個post, 我繼續會每一下幫你推多兩野
愛死你

司機上咗車唔會睇到個條車胎有無碌到啲雀嫁喎﹐就係知道都係預咗佢會自己飛走

平時公路都有雀﹐一般黎講都唔會專登減速/避開路上嘅雀

我驚佢哋去街市示威,見到啲豬肉佬同賣魚佬兇神惡煞咁行埋嚟會嚇到走夾唔抖

咁我希望你明白
人地真係因為憎明愛先正評
不過你make到noise 我刀開心嘅

殺曬啲白鴿就乜事都冇啦 應該一早車死曬啲白鴿

真呀
班雀喺部分地區根本就過度繁殖
政府狗又懶懶閒唔撚捉班餵雀撚
啲雀慘附近啲就居民唔撚慘咩

樓主唔會睇呢啲

答得咁好都話on9

輾過但無血漬

呢d咁既閪會同東華3鳩一樣
捐錢益大佬
一蚊都唔應該捐

你屈同路人藍絲先 話返你就痴線過藍絲，討論白鴿都拉黃藍你真係痴撚線

你再講樓主又話你藍絲架啦

隻雀自殺又關司機事
明明識飛

呢個小編可以炒得，但呢個回覆都真係d ngo 真實反應，好多機構就算係性騷擾都大事化小

唔明個回應有咩問題

今日係某地方見到有隻白鴿比人捉
笑死 個條友似慣犯
希望佢係捉去煮
我係格離完全無阻止

明愛營運啲錢邊度嚟？

根本好多已經變成腐貪婪嘅金錢同權力機器，包括教庭都一樣。 捐款畀佢哋不如倒錢落海害少啲人。

和諧相處，本來地方就係大家共用。

援助人士自找麻煩，排隊時候死了也不值得可憐

推燒乳鴿

佢地遇到我算好彩
我差啲拍手護送佢地走

明愛d司機真係亂9咁黎 揸車見到都要避開

車得好

擺明係餵鴿的仆街害死佢哋